愛國同叛國之間又選唔出，美國人好死撚左一半佢

美豬連邊個愛國邊個叛國都未攪得清